[詳細定義]何謂分化撚？

分化撚
/fan1•faa3•nan2/
名詞

1.任何我覺得佢會威脅到我陣營內團結嘅人

2.任何同我有相同立場但指出我有謬誤嘅人

3.任何唔肯跟我嘅方法去實踐共同目標嘅人

4.任何表達到有利於我陣營發展嘅建議但有機會令我同我既意見被取代嘅人

5.任何同我相同陣營但同我有利益衝突嘅人，不論佢發表過咩言論或者做過咩、我都要抹黑佢。